[文化研究]點解咁多賓賓鍾意食kfc

星期日kfc坐滿晒佢地

g

岩牙

套餐經濟實惠，餐廳仲可以做聚會地點

因為好多人唔食牛豬

因為好撚鍾意食炸雞

利申做過kfc

油益味既人去番d油益味地方

好mean

因為係佢地鄉下啲人只係識得煮炸既雞唔識用其他方法煮！炸又容易整得好食
利申：鳩up

炸雞係佢地既美食

個邊都興食呢啲野？真係唔知

炸雞炸魚係佢地主食

佢地個邊真係好多炸雞食
香港無咩Jollibee 咪食kfc既炸雞
利申 去過菲律賓

佢地會聚集喺jollibee開工人大會
利申：讀過下cultural studies

咁點解會咁鍾意食炸雞？要多啲energy去勞動？

d賓賓已經鳩佔左好多個地方啦